求推介四國行程

小弟 下個月5-9號去四國 高松機場
小弟自己一個去 諗住散下心 但對四國唔係好認識
目前小弟想去小豆島同嗚門漩渦
唔知有無巴打有好推介
或者有去過既比d行程參考下
依個時段有無人都會去

出面有幾個四國po
自己搵下啦
我下星期去

高知既四万十川

小豆島真心正 散心一流

我見有個live緊 但岩岩先開始

值唔值去成日？
仲有無好介紹？

我去5日 未必去到咁遠

唔認識好心你就做完research 先再買機票去四國啦伸手黨

仲有個已經完左，你search 下

其實係 專登去個唔係好認識既地方
同我主要係散心 唔跑景點 所以先上黎問下有咩推介
上網搵過通常都係大路景點

咁你應該一開波講清楚先

如果散心建議住呢間

我原本住一晚結果我延續到三晚
個天夜晚望到好多星星

未用過airbnb可用呢條link申請 有coupon

都係大家分享下一兩個景點都伸手黨

直島

你個名
鳴門大橋 渦之道

係我錯

Thx!

認住兩晚嗚門 兩晚高松好唔好

諗住

我覺得值得 我都係小豆島hea 左一日感覺好舒服

下月月中去
會去松山 下灘 宇和島 金刀比羅宮 鳴門海峽

豐島美術館
一定唔會失望！

真係必去

大家覺得豐島定直島靚？

鳴門漩渦小心中伏

有兩個站都可以搭船

而巴士站張timetable建議個個站係離渦之道好遠 唔好信 個個站係超超伏

同埋坐船買上層(貴d)先睇得清楚個漩渦

依個都係去到先買？

何解呢🤔

又話大路景點唔去，宜家又伸手問到咁詳細

其實我講左了

姐係邊個站先岩？
巴打有冇名？係咪鳴門觀光港？

我4日都係咁去啦

前日係嗰度踩完單車 好舒服好靚
可以住hotel kokomo

我都係住呢間, 頂層個浴場超正

日頭浸 個景真係不得了

介紹到咁 睇我抽時間先

睇我遊記就有相

死晒圖

可唔可講下係邊個？ 上網睇都係見嗚門公園個果

喺觀光案內所 1000yen租5hrs
500yen都租到 不過嗰款車踩得辛苦d

祖谷溪

我睇左d資料 係幾靚 但如果唔係住個到 時間都幾趕

個度好平靜好舒服
文字或者相都唔會形容到，係親身去過先知

直島就多d野睇，多幾間美術館
玩一日會好d
豐島真係為左個一間而去，可以搭多另一個小島

但你對藝術野有無興趣先？